今日個friend同我講女仔會特別難忘記hurt過佢嘅男人

想hurt下暗戀對象, 可以點做?

搶走佢男朋友

士巴拿

send 張自拍比佢

男仔就唔係？

不要暗戀 講笑

大前題係要鍾意佢
唔好on9